（黃店）想問下宜家仲有邊間黃既找換店可以唱錢？

小弟本身都有用開深水埗個間發達鳥黎換GBP
點知發現佢最近宣布左停業
想問下巴絲宜家仲有邊間黃既找換店可以幫襯
好多鋪頭都食水勁深 離譜到賣出10.4，買入8.2

多謝晒

bookmarked
好人一世平安

如果你要靚價用ib 兌